點解馬會app要用相機同電話權限？

今日update 冇啦啦話要相機權限，入去睇下先發現原來仲要電話同日歷

到底要黎做乜野

人哋走後門又要話你知咩

堂堂馬會都走後門

影低你絕望時既樣

日曆係拎黎入賽期表

用黎幫你打電話去借錢

用黎比高層笑

借錢梗要還，咪俾錢中介。

望落你似輸到跳樓嘅時候自動打電話報警（好似係